一人一個同初戀既第一次

係第一次出街！出街！
好想知啲人第一次拍拖 第一次出街係點

夜晚訓唔著

食飯行街

尷尬到唔敢講嘢 對望 手都唔敢拖

淨係記得第一次錫
坐喺佢張床度望住
佢無啦啦就一嘢錫埋嚟
嗰種觸電嘅感覺
第一次感受到女人温唇嘅質感
之後就係咁打茄輪
嗰陣覺得感覺好似啜緊三文魚 好滑
一錫就錫咗一個鐘 扯到硬曬
但係因為好愛佢 唔想好似沾污咗佢咁 冇出到
過幾日佢就生日了
我係唔會再同佢講生日快樂㗎
但如果你睇到依度應該知道我講緊你
我唔會唔記得
但係已經唔重要啦
希望你以後開開心心啦

第一次拖手 係落小巴之後
佢見我行得好慢就一野拖住我叫我行快啲
嗚啊成個身僵左啊

同自己第一個鐘意既女仔係公司扑野
自為佢係我既初戀,原來我只係佢其中一個水泡

好懷念呢個感覺，仲會好似有股熱流湧上大腦
依家就算同異性攬埋一舊都冇乜感覺了

冇初戀呀屌你

第一次分手
由當初好熱情 到後尾好冷淡
到最後佢好似變左第二個人咁
然後好快同左第二個一齊
完全瓦解左我對愛情睇法

第一次拖手，第一次kiss，第一次抱，第一次信哂對方，第一次比對方見自己的缺點，第一次啪啪啪，第一次因爲對方喊左幾個鐘，第一次比男仔哄，第一次收花

第一次係度屌鳩樓主！那有女呀？

一齊訓會肉緊到訓唔到

那有初戀

呢啲就係初戀嘅感覺啊

放心啦 大把人都冇

第一次係度屌翻你！你估得你冇？

唔好扮野

從未發生

咁個日最後有冇拖到

第一次拖手
佢對手緊張到濕哂，佢好尷尬咁抹乾番，再拖番緊。
然後又緊張到好快又濕番

今天看這段歷史...

咁可愛

好扮唔扮扮A0做咩

第一次拍拖，比左初戀

第一次拖佢，feel 到自己塊面紅哂 但為免尷尬就不停講野 諗起都覺得好笑

第一次拖手，扯哂旗

小學6年班 佢拖我手 拖到返屋企 大家一句野都冇講到 好尷尬

第一次岀街就係去倒數，緊張到去到地鐵站見到佢但唔敢行過去，準時都比我搞到變遲到。初戀啲回憶真係好美好

小六就有初戀

小學雞玩下姐都係

雖然唔係初戀但係我暫時最愛嘅ex
第一次鍚係喺一齊嘅嗰一刻
佢送我翻屋企
跟住話有聖誕禮物送比我
收到之後深情對望咗一陣就忍唔住錫
喺條街打咗勁耐車輪先翻去
好掛住嗰刻嘅感覺
係我初戀比唔到我嘅感覺

第一次食飯
太怕羞連篤檸水D檸檬都唔咁

佢問我：咁樣唔會個底全部糖水而且無檸檬味咩
我：無啊平時慣咗

其實係因為見到佢太怕羞先唔咁咋

呢個真心覺得係

我覺得呢種尷尬好正 好有feel

返到屋企SMS繼續傾計 大家係當冇拖過手 提都冇提過 第2日放學又繼續拖手送我返屋企

未拍拖
但Ex追緊我
有一日俾佢迫我同佢一齊搭巴士
個陣中一定唔知中二
未同過女仔單獨放學
緊張到只敢望住窗口唔敢望佢

好sweet

第一次兩個人用同一個耳筒聽電台覺得好warm
第一次拖手我個心就o黎跳出o黎 個人行到好似機械人咁 又唔敢正眼望佢

一齊用耳機又冇試過
但放學都會四圍行 明明學校返屋企要係要20分鐘 就會格硬行成粒鐘先返到

初戀男朋友第一次"jit"我條腰 愈"jit"愈上 再摸我個胸
成個人僵晒
之後同其他人有親密接觸都搵唔返呢種感覺

非gay

第一次攬
見到男朋友放開我 擰轉面抆件衫好想笑佢

係wor 明明行o黎行去都係果幾個地方 但就係唔想番去

唔夠膽拖住佢
結果拖住佢衣袖行
好懷念

第一次一齊放學 唔敢拖手
拖住書包帶

第一次出街，去書展
佢想捉住我又唔敢捉我手臂，拉住我短袖一角

睇大家分享初戀感覺真係好
希望我都會有啦...
希望啦 ...
希望...
唉...

初戀=失戀
寧願當初有定冇，應該人人答案都唔同

我都覺得大家既初戀好美好

希望我都會有

第一次拖手 扯到行晒

利申非hehe

好似好多人都扯咁

女朋友見唔到架咩

發生係月黑風高嘅夜晚同夜闌人靜嘅公園
個心跳到就爆出黎咁

第一次拖手
第一次抱抱
第一次錫
第一次倒數
第一次搭西鐵
第一次食豬膶麵，竹昇麵，鋸扒
第一次去旅行
第一次睇雪
第一次親手做生日禮物
第一次感覺被愛
第一次喊足三日三夜…
仲有好多好多第一次
好痛

好多回億喎

第一次同佢倒數，煙花完左佢一拎轉頭過黎我就錫落去，個種觸電感覺一世難忘，但可惜一切都已經過去

好sweet

hi初戀

hi 好好照顧自己
bye

係ex 雖然唔係初戀
佢有少少粗糙 又大既手掌 好自然十指緊扣
個種安心

已經無人再俾到我了

好似係去自修室

心急拖左你過馬路 然後你再拖實左我

最後冇一齊 好掛住你

第一次一齊出街, 平時佢都好女性化打扮, 點知嗰日咁橋大家都著運動裝, 覺得好夾
第一次佢拖我手, 我即刻起咗反應, 下面隆起咗 佢怕怕醜醜話唔駛擔心, 攬住就冇人知, 於是係我第一次同親人以外抱抱.
估唔到個衰嘢都有反應, 跟住我地互相頂住對方, 而家仲記得布褲底下大家互相fak嚟fak去

試過有女都係咁, 個感覺好青澀

第一次送我返屋企
話有野比我叫我攤開隻手
然後你第一次拖住我隻手

互相頂住

同個女仔傾緊計
佢見到就即刻拖住我出課室

可惜已成過去

第一次去旅行
第一次整生果盒
第一次送人番屋企
第一次錫佢
第一次等佢等12個鐘
第一次比人背叛
第一次覺得人生無意義

第一次覺得人生意義
同埋第一次覺得人生意義已經冇左

救命啊無初戀啊死出嚟未係咪去錯年代

第一次鬧交 佢好緊張 原來有人咁緊張同在意自己

第一次單獨去睇戲仲要未一齊
好緊張 都唔記得套戲講乜
想親密少少又怕會嚇親人
但有捉住佢手因為佢怕凍

你初戀應該係同你保持十米距離

又係扯旗